Green Book 各地中文譯名

中國大陸 綠皮書
香港 綠簿旅友
臺灣 幸福綠皮書

綠帽女友

連登：綠帽女友

台灣譯名最垃圾
Green book點會係幸福

香港最垃圾